［穿崩］警方沙田遭掟磚 射海綿彈後警員豎拇指

片：

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

暗號

又係咁

提名金像獎

隻拇指應該係比企佢後面個指揮官聽佢reload完畢可隨時再發射